時薪$100請人拍片難唔難?

咪撚on9啦
屌你老母

做sales唔需要技能都$55個鐘
要求咁鬼多野都係出$100，真係好無良
又要做小編又要識得做後期，咁嘅價位

100蚊？架餐普通都幾萬

貪你果100蚊？？？

前中後期一腳踢
仲要配埋音
差在未上鏡

真係我比返你你幫我拍啦屌

由諗idea，預備器材，去到剪片，上字幕都係$100/h
都ok 既

教小學生都唔止呢個價
一舊水請個人曉飛咁

我用手機同你拍 Playstore down個app剪片
100 okay

以團隊為導
應該提供埋架餐

500/鐘我可以

拍到144p果d機？

仲要根據需要執行臨時任務

呢行最興頂爛市，出$50 個鐘都會有人做

做特工咩

雖則話要求離晒譜
但講真有幾多個真係做到合格水準先
橫掂最後都要人執屎 低啲人工啱㗎啦

奴工處就算啦
po得嘅公司都當人係狗

視頻 無人睇到？

我倒貼100蚊去拍,求經驗唔求人工

淨係拍都要500$ 一個鍾啦ON9 成班仆街係到做爛市

唔計個價
一三五﹑10-6 霸晒人地D時間 但淨係每星期做15個鐘

如果老細諗起，都係叫做埋

唔係諗住佢會請多過呀